sel. 23 Julil 1876
koos ollid
peakohtomees Josep Kask
teine kohtomees Josep Laurisson
kolmas kohtomees Jaan Mänd
Selle walla innimesse Jakob Wahheri kaeptuse asjas Tõrma walla mehhe Mihkel Leppiku wasto ühhe paari poole sabaste ja 1 Robla palga pärrast mis temma tüttar piddanud saama, Mihkel Leppik agga ei olle annud. on koggukonnakohhos moistnud. et nemmad ei olle selle kauba juure tunnismest wõtnud siis saab nende waidleminne poolest moistetud ja maksab Mihkel Leppik Jakob Wahherille 1 Robl 75 Cp
Josep Kask XXX
Josep Laurisson XXX
Jaan Mänd XXX
